波台狗悔改未？宜家蔣狗準備大反cup

ching追擊得好難力

佢屈鳩你先嘅

蓋清，呢度有你頂著難重難日月我走先

樓主25

需家係台灣屌緊台妹

國民黨仲未黎捉拿我

ching好波

都唔想理呢d傻9了
得閒打下機好過

留返啲氣睇波好過啦
考完一拜 很累

其實有無報警

掂啦 你班波台狗終於要收皮

得你一個係波台狗咋

真

范B仲日日上嚟9up

佢話國民黨會黎搞連登

個Adam_Smith冇得救

蔣仔建國後會封侯比佢

昭明公主

勇犬係度幫蔣囝含
好撚肉酸

反cup左未